聽881聽到嬲，有冇人幫手狙擊希望聯盟

佢擺明要𠝹35+，想做關鍵少數食兩家茶禮

悲劇？
佢老豆有個咁嘅仔就真係悲劇

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

袁彌昌真係覺得有人會信佢同填少？

唔係𠝹藍咩

袁彌昌作為阿哥 公開笑鳩自己個二老豆同個妹係到做政治show r 位